輸晒成副身家，企唔返起身

全部被妖股所害
學生黎好辛苦返parttime先儲到2萬
企唔返起身

美金來？

Yes

我尋晚都輸咗百鳩幾鎂

割哂佢all in SNDL啦
就黎贏番哂

都比人炒起左 接火棒咩

All in futu

好勁
買咩輸咩
巴打有咩股票係唔會買
我大手買入

你呢啲係賭錢2萬蚊當上個堂啦 大把機會追返
有時間自己睇下分析 自己承擔到嘅錢先攞去玩 如果唔係多多都有得你輸 加油啦

你咁諗入番錢落銀行做定期

炒到咁高，好驚

佢入晒同一個系列好難唔輸
雖然我之前都係受害者

年尾$300唔好話唔叫你

成日賣晒自己啲股票all in 妖股，賣完之後自己啲股票升到上天

月供appl tsla tsm

自己的股票即係邊啲

我都all左2萬落sndl@0.888

求包養

真 賣哂佢再ALL IN SNDL啦 或者賺得返呢

新手越操作，越輸得多
正正常常既股票 (GME 除外)，實升得起

GME 幾錢入？
把握機會賣啦

delete app，幾個月後數錢

讀緊中學?

除咗GME 都可以坐

放哂未先
坐下囉 有幾隻都ok

20000蚊勤力啲一個月搵翻

死傻散

同樣學生 炒gme -20k hkd
買下sndl tlry 執返1皮 有排執

除左抵死我都唔知講咩好......
抵死，抵死

2皮姐 濕濕碎

重倉Wsb

咁撚小學人開post

雖然個升幅係好吸引，但你都唔洗隻隻都跟曬。
重後生，重輸得起，記住點解會咁衝動跟人衝左入火海，下次再出現就保持警覺同冷靜，諗下係唔係隻隻都需要跟曬。

小賭怡情

做好功課，1晚-1個月追返

兩萬咁少

樓主以後都係腳踏實地返工掙錢算啦，努力啊

ring energy 好野黎
可以strong hold
利申：新手1.5入左1500股

美股唔用美金用yen呀？屌你老母

輸好小姐

600幾

學生輸左100k usd
呢兩日又贏翻一半

美金喎

肥婆美極豬閪 跳舞群組

兩萬擺明hkd啦 有圖有數比埋你計都柒碌咁

兩萬蚊都牙痛咁聲點做少年股神呀

我全部係D option輸。正股冇點輸

真，而家咁多學生哥股神，不怕啦

講到係妖股錯 你自己無錯咁
投機但係無策略=賭博

唔好次次都係靠輸錢 先學識風險管理啦

得果2萬
返工好快賺返

痴線架咩，五星連珠，

人地叻人就入齊契媽ark系朝朝數銀紙，樓主就唔知頭知路入埋哂d妖股，
抵你輸到pk，當買個教訓

當交學費啦

利申試過一個月輸過1萬鎂

輸就話人要明明自己衰貪心 咁覺唔覺得自己妖

如果咁易賺錢，香港冇窮人

10k usd 打錯

抵
認真答你，BB可以SH

唔該你幫我應 頭先去左沖涼

2萬姐
del app 放鬆返個人先 儲吓錢 滾大個本先再落場

收皮啦屌你老母

一日輸左20萬嘅我報到先

2萬少少地當買個教訓

跪住過世

agger 巴打你全部買個啲都係wallstreetbets之前炒個啲 投機多啲喎

成副身家 only a few thousands?
work one month > >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>U 成副身家

我頭幾位贏係wsb

咁咪試下兩隻手撐下撐下返學囉

兩萬就算鳩數啦你
企唔返起身

呢排妖股細股橫飛
契媽真係被當廢老d 少年股神睇唔起

咁巴打你都幾窮喎，仲讀緊書？

原來真係讀緊書，大把時間追番啦

輸緊十皮嘅我 都照樣生活

賭輸咗姐 好出奇？

買tlry一晚都有啦

屌你老味兩萬蚊叫春

2萬真係好少， 過來人，比啲意見你

1.唔好諗住從此離場， 股票市場係財自必要的
2.唔好諗住追數， 唔係一定會蝕仲多
3.試左投資先， 有多餘錢先學人投機（多餘錢=無哂都唔肉赤）

即係揀一隻股買完sh, 最簡就fang 果啲龍頭， 有買貴冇買錯
之後減少mon 市時間，唔好比新聞影響

賣晒, all in sens可能追得返

勤力啲囉

我剩係GME 已經輸2500 鎂
轉場玩大麻股返返黎

唔玩妖股仲有Arkk 幫到你

咁就企唔翻起身
第日正式出嚟社會點算

少少錢唔好出嚟獻世啦

知妖股你又買 咁係你on9啦

正正經經買返ARKK就會係贏多一副身家

you are not alone
唔玩妖股都豬得多過你

我尋晚1.6無入
2.3果時賣左啲輸緊錢既CALL
轉晒去SNDL
上次GME贏10000變輸1000
今次要拎返晒

師兄買邊隻

最緊要無借錢賭，輸自己錢啫痛一陣好好檢討下點解輸，好快又可以企返起身。 記住千萬不要借錢賭！

要上500好似zoom 咁

嘩!成大大拿20000! 2000鎂唔夠

新手交下學費先/有賭未為輸/今年輸最多WSB推介個堆。

美國大股一晚上落勁到成15-20%

月尾都 300 啦。。。

睇下盈利果part

after er

好慘，真係sh到尾

2000 美金？ 日內波幅都唔係哩個數

垃圾 我都未企唔返起身

早D輸先好, 今日輸2萬好過你第日輸2球

你覺得呢

抵撚死

個少少錢就算啦
輸緊40萬港紙

認真覆你

做人腳踏實地少少，今次當買個教訓，將來你投身社會做嘢，睇返轉頭兩萬蚊唔算係咩大錢，起碼今次學精咗。

再講得白D, 你仲好意思話自己大學生，智商去到咩水平？辛辛苦苦做parttime 搵到少少錢，平時慳慳埋埋，居然all-in 去投機，妄想一朝發達，咁嘅理財concept, 早d 俾你跌一舖係件好事。

成班大學生跟風炒股，輸咗喊苦喊忽，做決定前諗下自己贏面同輸面有幾大。到而家仲有一大班人成日SH SH GME, 好似前排一大班人狗衝去買282, 輸錢居然話當支持肥佬黎，贏錢嗰班人真係多謝晒股市永遠有班on9 仔任人劏。

屌你2萬者

今年買樓主個堆輸最多輸6000

我輸哂都無所謂.閒錢黎返工可對沖

冇聽過小學生為5蚊打同學？
樓主可能中6，輸晒成世利是

Loss porn擺上連登你只會被人cap圖瘋狂恥笑

sh到13 驚閪

bb 同rei 你都可以輸到咁
高追王？

輸2皮好少姐 隔離post輸40皮都有
反省下 汲取經驗 戒賭性

台積電CALL 160

sh ark series etf la

人生太短，出手要更大，旁觀者不需理解

倉？

真心 REI仲有得升 睇你都係2.9買 坐下就算

咁少錢，抽港股IPO 做一手黨好過啦，起碼大部分第一日都有肉食

教唆他人自殺報得警 準備過年入去坐

你自己咁大膽全部買哂妖股都冇人幫到你
啲人一買都係買一兩隻 你買哂
去ARKK ARKW上契 等契媽幫你賺返

出黎做幾年野，一晚都呢個數上落

2皮野出黎2個月都搵番啦

下 輸唔夠20% 怕乜7

hkd20000 = usd2500
識唔識計數

買哩堆本身都就黎死既股你唔驚，而家叫你買有實務有前景有增長既你就驚，騰訊我夠由300驚到700，你買少少咪得 無人叫你all in，跌又有得溝。

10蚊接果D先叫火棒
3.5買果D叫上車
懂？

過埋年就300啦，利是錢用黎買futu

邊度跌低，就邊度起返身！

正股怕咩

買賭錢股就要預total loss

淨係琴晚都差唔多呢個數

我AAL 坐左三個月 一晚暴升 30 放左，我原地復活

媽咪吖。。。好柒

樓主起下我底，上個星期有睇我post買咗futu 都賺緊幾十個percent
自己再做下功課,睇吓呢度幾多人用牛牛
就知道$300係時間問題
老點你就唔係叫你買futu

唔識玩股票
學人賭錢拎個教訓
你仲細
錢賺得番

抵啦學人入賭場預左

恐慌都玩埋

其實呢堂真心唔貴，唔好有投機心態啦後生仔，儲吓etf/月供慢慢來，了解多啲你買緊啲咩公司，前境如何先。
信我，出來信嘢後你會覺得兩萬好細數目，加油吖

講唔講得出你入呢5隻股票既理據

我玩option輸哂就正常。。。你玩正股都輸係點樣。。。

人生太短
出手要更大

呢位ching講出心底話

我都試過，當時借財仔玩大期輸左成廿萬

冇計逼住轉工係咁跳槽還左5年終於還清

依家有樓有車咪一條好漢

印度神童咪提左樓豬囉 叫你酒呀

不外乎都係:見急升/人云亦云/諗住賺快錢

讀書時輸錢係最好，勝在本少輸哂都好易翻身
(當下你覺得好多，翻左幾年工就會覺得好少)
總好過做左好多年野先入股海，到時真係輸身家

vix一升就put佢， fat fat

rei你都可以輸

咩期？

Gme又唔驚高？

目標32857 點會高

點解係$300？
點解唔係$200？或者點解唔係$1000？

其實點計出嚟？

無人輸錢邊有人賺錢

冥通貨幣黎

信仰

2萬企唔返起身

現價入富途好危

賺個d唔show出來？

反修例紀錄片《Do Not Split不割席》

佢輸仲一定因為係盤前入

輸5皮都冇 輕鬆啦

on9仔
岩架啦 學生時代輸好過出到黎社會儲左幾年錢再輸幾十萬

我輸得多過你啦
20萬啊

見到個名令我諗起創富者

賣晒去咪未輸哂
仲有少少渣拿

all in futu

WSB系列

all in sndl, 會翻生

2萬好快賺返 畢業打工一兩個月已經係返度
買股票止蝕止賺都好重要
下次有D獨立思考啦 大個啦
唔係人講咩你信咩
人做咩你做咩

2萬蚊

仲睇下分析 直接戒賭啦
成班連登股神鳩up唔洗本, 個個掉個名出來叫人all in
如果真係唔識投資既, 就唔好「賭」,就一定唔會輸

啱聽 唔擺錢ALL in 點會變Nothing

冇錯
學生值得輸得更金

咁少錢上到一堂咪好囉
好過200 萬嗰陣先輸到咁

2萬蚊 OK啦

全部轉SNDL

我終於明點解月供鳩成條友會咁多蠢材上佢個班
原來真係要交智商稅

咁你其他又接人火棒

下次賣左記得開po

我尋晚止蝕左gme 輸左8千幾
當上左一課 記住個教訓

你買乜跌乜

大升市下你創造奇蹟

你自己先真係接左幾次火棒 有咁多好股唔買

REL輸?

貼埋盈利top5先講

豬左

用你個名答番你自己

同意 暫時大勢股 未合法已經咁合法仲爽
我0.6入左呢隻開心到閪😹

你買啲炒股，梗係啦

好少啫

玩d垃圾股抵啦

傻西 法庭見

真

2萬蚊當交學費啦

美股咁多優質股唔買,買齊晒一套妖股
2萬蚊all in arkk都有賺啦

Bb都唔算妖嘅

但佢都可以玩到輸錢BB已經係佢個倉最易賺錢個隻

一定合法到

不過呢隻我都放咗 唔想留嚟過年

真係心痛

Arkg arkk 就黎買arkf

輸2皮就咁既心態點賺大錢

2萬算少啦，買個教訓

三萬都唔夠 出嚟做嘢一個月已經喺度啦

企唔返起身咪坐住先囉

傻閪 Blocked

其實唔係好明call唔係預佢會升穿$160咩 如果到期前佢升唔過$160咁係咪仆街
係咪要買幾個月後既call

NOK幾錢入呀?睇下坐唔坐得過

輸咁少

2萬出社會做一個月都番黎啦

富途之前仲係由100-120左右妹緊

企唔起身咪坐陣囉 會有幾下彈番起既

反省下自己係投資定投機？
仲咁年輕咪學耐啲先再落場挽

唔洗升到價先有肉食
無人叫你下下拎到到期

兩萬交學費都抵喇

投井

明白 派膠俾自己

咁少，收皮啦

如果同期買左futu,樓主可能唔洗再返pt

下次想買邊隻講聲

當買個教訓 好過你第時輸兩球

Aapl就不了 橫咗好撚耐
入arkk算啦

用兩萬蚊學識風險管理
早學好過遲學

去銀行度借多十個出黎all in arkk tsm tsla futu, 每個月提番少少出黎玩loan, 兩年後再諗妖股

以為2萬刀
原來係港紙
小朋友未識行先學走
跌撚死你啊

接過幾次啦你 夠熟手

你算鳩數啦屌你老母，我輸GME既零頭都冇呀

SH 驚閪

坐監啦 好不安拉鳩你

幾千蚊

佢會升ga
呢加玩股既人又多左
又多野玩左
係琴日升得有D妖股feel
點都好過玩gme amc

不過無gme amc
futu都無升得咁快

屌你，學生驚閪咩

大撚把前途，4,50歲先黎輸身家就話姐，到時跳樓都唔掂

同樣學生
當交學費

你應該慶幸你咁on9個陣，得2皮

下 虧損top5加埋都無3k usd 點輸20k usd

屌same 但巴打仲有幾多本 唔敢亂買了

隨時日日都跌呢個數

十萬左右
坐緊ocgn

what 我又係坐緊ocgn 求3月出report 生性

點解咁多優質股唔買係要買妖股悶悶地贏唔得既 係要過癮咁輸

你輸幾多先

之前買咗tsm 啦 唯一長期賺既 但心態唔好 哩幾日好急想追返gme 輸既本 點知仲柒 以後會生性

vaccine=妖股？
咁除左aapl arkk sp500有咩可以買

輸二萬都要喊苦喊忽

Ocgn 我都有但一定係小注玩唔會係big tech stock同etf個注碼

講佢係妖股可能誇張左 不過只可以講有一定既風險

Total 同你差唔多 但ocgn 未放 暫時-$827鎂 但唔搞啦 做咗功課似有機會升返 不過要坐

Tesla 你開short 定點，輸咁多

隻ocgn其實一早講左做疫苗
1.8已經睇緊佢

恭喜恭喜
新年快樂

學生都咁有錢
問爸爸攞返囉

學生 貪心all in GME 輸哂學費 4萬

tsla 都可以輸成咁
btw, 紅升綠跌，你係支那人？

斬哂未?

真，SNDL啦

經驗，好野黎，起碼唔係輸廿萬

call 點知個排跌

自己錢

大牛市都輸錢
建議哩班友都係及早遠離股市

得嗰2000幾蚊？學生嚟？

2萬蚊就企唔到起身？
好彩你冇贏咋，唔係你對家知道輸比你真係即刻跳落樓下

真係唔識玩 入佢唔玩果啲 唔代表會升
put佢果啲先夠針對性 有可能贏

有正路野唔買 買埋哂d 9唔搭8既垃圾股
當交學費啦

一個月人工當交學費

sndl

我已前都輸過80k ,要記住，本多終勝

Rei你都輸得

學生有二萬美唔使炒股啦 叫爸爸比唔好

每星期賣一Q比我

統計證券51只
51隻?
點睇得掂

買完就瞓。買龍頭唔會死，跌就溝，某一日起身就會見到佢升。

個人對標sq
Sq pe 都有300倍
Futu $200先得兩百幾倍
仲有少少水位剩 所以係300
出完財報之後可以適當調整

孖展溝貨啦

一個完美接左幾支火棒既人話人接火棒

2萬啫
我十日冇教好瞓都唔洗死
健康最緊要
見字飲水

企唔起身咪幾繼續坐囉

GME佢哋都有分析㗎
話人業務轉型，但散户夠堅定係到創造歷史

問下都比人屌

你想一飛衝天就要有企唔番起身嘅覺悟